【好行唔送】回流返高登既波台狗咪再返嚟啦

成班5P假膠垃圾低汁會員，好行唔送

以後波台正式由我地新移民統治

波台狗根本係lihkg 瘀血

清 高汁

巧牙清 港得巧中牙

想無5p字 咪死翻去牙joe懷抱

屌你老母

收嗲啦假膠

講你又唔聽 聽你又唔做 對住你呢個咁聞塞既人 我都無辦法喇😧😧

又捉到隻毛舜狗

禾地走吾走關你撚事咩，你古你系鴨免牙🤔

g持

講真咪又係突登用5P字想搞臭呢邊既人
來來去去得果幾個 講左咁耐有邊個真係走左

果邊真係有人佢地唔洗返黎開post chok存在感啦

兩邊上吾得牙

嘩 好勁呀 看透左世事呀

屌你班5p 好撚煩
實行屌足你七日三夜

屌你老豆

哦

巧勁

尼吾撚煩牙，禾地刀冇系出面用5p，全部Po刀開系波台，系尼班新移民成日入黎搞事，吾系鬼得閒日日撚狗咩🤔

撚少日 心入面都唔舒服

其他台好多5p 字wor 屌

甘又關波台事牙，你米去吊佢地囉，吾通禾系街見到有人老母比人吊緊又關你事牙

你講小妹小妹果件垃圾？

我中意係邊就係邊
關你能事咩傻尻
以為自己海關？

總之5p 字既仆街要一個不留

再嘈我日日拉大隊係其他台玩5p字
吹牙😂😂😂

所以呢？甘你想典

條友連波台自治區都唔識

呢到你話事咩🙄你邊位牙
甘快想黎波台做大佬😂😂

條友以為一個人可以改變波台生態

不嬲波台同其他台獨立運作

又有新會然挑禾地波台機😂

獨立行政 立法 司法

懷疑樓豬入黎刷存在感🙄

去到後期樓豬講野已經矛哂中氣

同某位黎自成人台嘅會然一樣😥

咁憎高登又要用高登文化？
思覺失調？

嬲嬲豬

樓豬盲反

總之以前反5p 連登都係反5p

周圍打格牙😝

你識拉大隊我唔識拉？
不過你班波台狗過到其他台，
其他人都會自動撚鳩你啦

咁你大隊係邊呀 睇過？

規矩泥加？ 禾地吾知ga 寫左係冰到牙
用左5p字會典

呢到唔係高登 冇需要跟
咁鍾意以前 咁你死返高登

我剩係見到你係到比人撚狗咁撚咋喎

咁咪睇下你班正負皮小隊點郁鳩囉
最勁呀？最多咪block
好撚驚牙😂😂

嘩，連登你開牙?你話事?貢中意反5p你咪返高登慢慢反，咩叫以前反而家連登刀反?以前夠系港英正苦啦，而家系吾系牙？

建議admin 整個版主俾樓豬
清算波台狗🤔

人地推到禾地變負皮王牙😢

禾巧京京牙，學人吹雞？你班𡃁口尼？補完習未？做完功課未？

損人不利己😂😂

除左block同負評外 禾未見過班垃圾仲有咩玩法🤔🤔

特西帶拎港鐵攻下LIHKG

打格王吹雞

仲會吊禾地老母😭

去cc台開post lor🙊🙊

巧惡牙

挽留

希望日日俾人屌我5p狗

駁吾到

Yes 巧京了

樓主 買多d ac啦

我彈出又彈入
打我吖笨😜

咪撚笑死人啦😂😂
做班長咩

本身已經玩夠冇用5p字
衣家不了 決定長用 繼續挽

驚到瀨撚左屎牙 點算牙

😂

CosB巧波😂

重惡過現實的新移民牙

成班傻鳩波台狗圍爐

呢個post 既正負皮數已經睇得出你地幾乞人憎

系米你攞$10買ac比正皮自己咋

屌你，我洗買AC?! 明人不做暗事

明顯係有其他反5p 既波台友俾正皮我

又攞正負皮數打飛機
你睇下個po幾多人笑鳩你先啦

佢地唔敢出聲姐，個我有guts !

樓主小學生都拎210蚊出尼，大家咪笑啦

波台友唔搞事你又仲乜搞人

原來重多過我買盤

幾時鍵國

精神彩勝利法

無搞事都講得出，人唔吠狗都笑

根本個個系自己地頭挽，系你班新會然系要沖入黎比人撚，跟住就屈人搞事😂

講真牙,你地可以對我做到d咩

扑你

正皮數不斷加

證明波台5p 狗係連登過街老鼠

撚狗你

由鳩佢喇
以前全高登笑鳩佢地都當無事
人無恥則無敵
當年俾人笑假膠得柒到而家笑人新會員

得個廿靚個就過街老鼠

樓主 過主啦

巧驚牙

人地開分身都要時間架

係呀係呀，我俾250蚊買 25 個分身咁撚on9?

睇你出啲Po好難吾國得你甘on9😂

我俾左正皮 我一路都覺得5p文化好on9 果班垃圾返高登把啦
名我就唔開 希望果幾位會然反省下
支持樓主清算果班廢青👍🏻

正評引伏

今次禾撐吾落你了

呢位巴打高汁

樓主block左依果未 認得佢係波台狗
佢地唔俾人block唔識死

廢龍有幾高質

決定反廢龍了

躝啦廢龍

成班垃圾廢青有野唔做日日賭波
好心馬會執柒左個賭波去啦，
害到好多人變智障波台狗

正皮愈泥愈多

屌得好！

yes 最好馬會禁止賭波

禾刀系

第一原因係國際足聯貪污既新聞，賭波助長世界貪瀆行為
第二係民政事務局當初話「不鼓勵賭博」，而家賭波越搞越大，一定已經違反當初原意，馬會又搵咁多青少年明星拍廣告，變相向未成年推廣，收佢老母牌啦

第三係因為波台班友乞我憎，所以斷向左走向右走左佢地班合法賭波門路就o岩架喇

最好朗奴高文唔俾你出場

支持 呢位巴打好高汁

又撚狗

你話事？我今晚又正選啦

一哥又要輸波

等睇你今晩又柒

笑死，成班垃圾圍爐打飛機吉屎忽

囂啦串啦

其實有d係想痴落波台小圈子到 其實都無乜人理佢 呢個post已經有

你咪2條友咪又係到圍緊爐
只不過你地個爐唔夠暖姐

尼？

駁唔到。。。

小心人地又扑你牙清

有37個人俾正皮認同我呀屌你

你地得11 條友

甘就$370

有37條友比正皮你 但得1條友出聲幫你
你都幾慘

一次過block哂好有快感
反正我唔睇波台 睇唔到唔洗煩 理得你5p定講波
btw今時今日仲玩緊扮5p其實好on9 反省下啦

樓豬好型

我有買分身既話我幫donald trump 含撚含到雪雪聲呀傻鳩

講到人地比尼含甘

啲波台狗以為自己撚緊樓主
連主客都未分到

呢樣真

波台狗正傻鳩

呢到波台你同我講係你主場？

樓豬真系on9嫁救命

自己主場都俾人大炒，抵啦

係喎sor我喺吹水台度㩒入黎
你主場都係得咁少負皮咋

唔好笑佢啦 其實我係佢表哥 佢弱智的

笑死，主場俾人大比數撳住屌

用正負皮黎打飛機
角球數黎咋

仲on9過尼

齋禁正評唔敢出聲咁嘅笠水狗 我都廢事撚啦

計盡得四個出聲

義和b撚左3000幾隻真心膠果陣你又唔講正負評

面對5P仔滲透， 高登打手密集的攻擊， 連登巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

巧g持牙 樓豬幾時屌埋d招fd撚 不如出街屌埋懶音撚

正皮數同控球比率一樣

又可以扑人
又可以用正負皮打飛機
巧令惡

佢撚左幾多隻真心膠我唔知
淨係知而家呢個po正皮多過負皮

lihkg風紀

呢個po幾多正評我都唔知喎ching

頂住呀波台狗

精神勝利法 得1分

又多左個風紀出黎

主席 禾要求點算G持樓豬既人數

好開心 引哂班波台友出黎bam

做咩唔改翻哂啲5p字先po呀

屌 一入到黎 睇唔到留言

我撐你架樓主 不過佢地好撚得閒 又唔洗番工番學
日日捕住連登玩圍爐 冇得同佢地鬥架喇

block左成版好威威 聽日同老師講等佢cup個印仔比我先

依加d人玩單機都要同人講 咩心態

唔好扑我求下你

入黎睇樓豬拉大隊

樓主禾撐梨牙
系時候清算波台痴線佬

而家到底係邊堆人玩緊單台
唔好本末倒置喎

有幾個傻仔回左post 唔知係咪回緊我
應該好嬲

勁☺️👍🏻

笑左出聲

成班社會失敗者係網絡世界圍爐假膠博存在感
樓主一個都屌打你地班波台狗呀

單機好玩咩

block 哂人地以為對方單機

點知自己單機

sor 忍唔住回覆

block晒全場又係咁gee gut係咩心態

跟住再偷偷地睇我地講咩 睇完又留言話無睇過唔知
十足十d臭西港女咁

樓豬幾時出街勇武撐埋港獨

咁多花生食，邊敢block你地

威威既心態

彈出彈入

解block偷睇又要話你知咩

篤盲咗自己對眼仲要攞黎曬命

傲嬌巧打耳

樓豬玩無雙 一個單挑波台
不過波台不嬲獨立開 建議樓豬唔好咁認真

第一次見人拎正負皮打飛機

ching有冇見過呢單

評分：-17

嚇到瀨哂屎了

樓主禾吊梨拉 吾想有5P字去天涯拉

樓豬天日要返學 一早訓左啦

樓豬巧撚型牙豬豬😍😍😍

唔好玩踢爆啦

佢單緊機嘛

真心正，釣倒成班智障個種快感
有種衝動想block 埋樓主，因為阻住我block，要係咁碌

單機

又有人覆我 係咪喊住口同我懺悔

小妹已經mark 低哂你班波台狗
他日鍵國成功清算你地

你又知有人覆你?

Block左都有行野架嘛 見有人留言實係覆佢架啦

勁

爽！

屌你quote左睇到個留言 單機唔到

用下個腦諗野啦波台狗

贏左

精神勝利法

冇謂撚弱智

點解可以推到9頁

屌 10頁了

fast

屌遲左入

扑曬了

自己講自己笑 橙

痴線好型

有行野就係覆佢
不如話個傻9自己偷睇可能性生活仲多啦

波台狗吾比人扑 吾g驚
Me buy你樓豬

搵張圖加幾隻字黎幫自己打飛機
笑die me

蓋清成日食花生
怕比人bam牙？

屌

熱狗黎🙄

又撚cc狗🙊

啲00後真係好聞塞 一唔岩聽就叫人走

樓主仲未起身，返下午校？

G持樓豬快啲清算埋用agger呢啲5p字既人

新會然想撚人之前不如貼下自己有無舊登ac 小學生學人扮大佬 無眼睇

十卜樓豬

樓豬呢

尼個ＰＯ笑die禾

以前波台不嬲都可以打5p字
而家連登突然間又唔比?
龍門任你搬

新會然比人撚完唔順氣發老皮開個post留正評打飛機

禾先家巧撚京牙，典線巧牙哥哥，吾巧扑禾得吾得

正皮數直線上升

本人正式宣佈波台狗成過街老鼠

嗯嗯

連登台主
幾時鍵國

人地系波台鍵左喇😂

西利

好煩 高登波台不嬲都係咁

邊個咁夠膽想係波台插旗.

雖然唔識你，不過咁樣揸旗真係好型

下個就到時事台

我會將熱毛狗一個不剩咁驅逐出去！

氣焰

威威

以前係幾耐以前
以前係不嬲都無波台友打5p字
定係你係新會員

似係你平行時空

又扮老屎忽😂

成班小學雞係到刷存在感

以前高登仔改名興顏文字+符號

死返高登啦屌你

竟然有人叫蓋清死返高登 而唔係膠登

屌你老味根本開唔到高登ACCOUNT又想扮高屎忽
CD ROM

屌，蓋青攞證據出嚟同你討論又叫人死返高登，咁仲有咩討論空間？

而家10蚊1個，巧威威

樓豬扮睇唔到啊

睇返十幾年前D舊POST 原來狗仔底褲係波台已經9UP左十幾年

老屎忽

我彈出彈入 打我呀笨

佢依加回左塘了

波台ching又比人逼害🤦🏻‍♂️

樓主一個POST撚晒D波台狗出黎

歡迎大家扑濕佢地

等班仆街單機

樓主g持你☺️👍🏻

10蚊買多幾個ac

樓主最鍾意j既正負皮

自己開post 比人撚

你搞清楚
係樓主撚緊人ar

又要本師傅黎撚化下你班波台廢物

冇ac過到黎想扮大佬
資深高登仔會對正負皮打飛g已經笑死😹😹😹

lau zhu ho ball ar~

有無試過比人屌屎忽屌到啪啪聲?

好似你衣家甘-3-

樓主又開左新po比人撚

屌你

波台一向獨立運作